四大天王應該表態

作為娛樂圈龍頭，應該表態，唔配賺香港人既錢

姜濤都未表態，幾時輪到四大天王？

坤哥都未表 幾時輪到四大?

五大天王
李克勤話應該計埋佢

劉德華出黎唱返首中國人

曹永廉表左未TVB1哥

表態左支持填海

大家整咗唔表態偽人list未？
第時要清算呢班人！

整埋冇表態既公司list ,邊間冇表態，連登仔就以後唔幫趁

香港藝人全部都奶共
應該全面封殺

四大天王已經過氣 但係姜濤係viutv台柱 點可以唔表態?

真，呼籲大家一齊去姜濤ig留言叫佢表態

除咗达哥邊個係有清泉名銜？

逐家逐戶拍門要人表態

邊撚個嚟？

批鬥，分化

有冇人一齊發起去冇表態藝人ig 轟到佢地表態